手作仔/藝術仔討論區 [1]

借人地個acct用,開個藝術專區先

大家平時有冇玩開咩手作仔/畫開D咩畫作???

想問下大家有冇上開D咩手作體驗班???

有冇去開手作市集???

大家整緊D咩文青野都可以入黎傾下,

手錶, 畫畫, 相機, 手作, 咩都好

我都會盡量為大家介紹下我見過既野

有冇人鐘意整皮革???

有冇黏土撚

你係玩開定係想玩???

有冇D成品睇下

鐘意玩皮革既可以入去睇下

有人係大陸淘左個皮革工具箱

facebook:
ig:

之後再上淘寶睇,真係好齊

就連四腳斬、兩腳斬都有

想學整呢類雪糕deco

用咩整架??? 幾得意wo

見到有幾間野都幾得意可以分享下

Little Creatures

佢係自家打造黃銅、純銀既手作仔,真係用火槍打出黎架

同埋個店主都幾靚女

有無手帳撚

有冇圖

押花

整下耳塞咁